［2017DSE] 英文科試前試後討論區+加油站

Ig有paper 1答案
Ig: awtutorial_paperman

今晚2100有live